匯豐信用卡年費疑問

本來有張用好多年的master普通卡，最近申請多張visa白金，兩張都係匯豐。

想問：

1. 我知道匯豐係可以打電話申請waive年費，但我想問係唔係兩張都可以分別到期就打去waive，定係只限waive我其中一張？

2. 如果我取消那張用了很多年的master卡，TU會否降grade？

匯豐cs廢嫁？

1.可以 (打上去有個位話waive年費，入卡no.就ok)
2.唔會。